請考慮設立平台幫助前線雜項開支

唔知大家有冇發現日以繼夜嘅發夢嘅雜項開支期實好驚人，特別係對一眾學生來講根本好難負擔 呢個問題已經慢慢顯現岀來

所以有兩個諗法
設立基金集中處理發夢者成本申請
設立每區tg group 以分區幫助有需要人士

學生依家根本就應該係享受暑假 係一個快樂嘅時間 點解佢地比大人行得更前之外重要令到佢地連生活都有困難

歡迎討論

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

818維園見

721 811
818維園見

721 811
818維園見

1

721 811
818維園見

2

721 811
818維園見

3

721 811
818維園見

4

721 811
818維園見

5

721 811
818維園見

6

721 811
818維園見

7

721 811
818維園見

8

721 811
818維園見

9

721 811
818維園見

10連成功